[失物post 跪求推下唔好俾佢沉]何文田體育館健身室跌咗銀包

小弟相信係今日夜晚16號大概2230-2300依段時間係健身室跌咗銀包，有可能漏咗係門口隔離個櫃到，唔知有無好心人執咗俾職員，或者咁多位夜晚做gym嘅巴打可能係其他地方見到都可以同我講聲，我最後印象就係拎過個銀包出去買嘢飲之後入返去就唔記得擺咗去邊

銀包個樣係咁嘅

如果有巴打執到嘅話啲錢可以唔要俾哂你，啲證件銀行卡八達通我都報失哂，但求可以拎返個銀包，個銀包對我好重要

留個tg just in case俾巴打執到可以contact我：
@acyc723
認得我嘅話勿相認

推

幫幫你手推

幫推，希望遇到好心人攞得番

幫下你推

連登有愛，再推

咁你打算等幾耐先報失

多謝提醒，一發現唔見已經打電話報失
信用卡提款卡同一間銀行一次過報
之後報失八達通
再去警署報失埋身分證同埋回鄉證
登記埋唔見銀包
仲有無甩漏

pish

推呀

深宵一推

我果時都係即報失
之後一個半星期話搵返
但報失哂d 卡都成七百蚊
希望你搵得返

感謝巴打